#Dunkirk2019 大嶼山大撤退絕對係香港史上重要既一役！

每一個偉大既民族，
都有象徵住佢地民族精神既韌性，
都有一啲扣人心弦，定義呢個民族既歷史時刻。
1940年既敦克爾克，2019年既大嶼山
都係象徵住為左保衛自由世界，
同邪惡軸心奮力一戰既決心同意志。

當年英國漁民用成千上萬架漁船同艇仔，
將三十萬英國士兵安全接回英吉利海峽；
今日香港人用潮水咁多既私家車，
將一個又一個義士從截斷交通，彈盡糧絕既大嶼山，
接曬番屋企！

#Dunkirk2019，The Evacuation of Lantau
大嶼山大撤退，會係定義呢個民族既重要一役！

We shall go on to the end.
We shall fight in France,
we shall fight on the seas and oceans,
we shall fight with growing confidence and growing strength in the air,
we shall defend our island, whatever the cost may be. We shall fight on the beaches,
we shall fight on the landing grounds,
we shall fight in the fields and in the streets,
we shall fight in the hills;
we shall never surrender.

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

再打飛機害死好多人

各位推上twitter!!
#dunkirk2019
比外國知道，佢地好buy呢啲歷史精神

twitter戰線
#dunkirk1019

Twitter見

支持香港警察以暴制亂 港九戒嚴 全面宵禁！

終於明白個英文字點解

#dunkirk2019

thanks bro

雖然係振奮人心 但係個hashtag我覺得有啲誇張咗
等陣令人覺得我哋譁眾取寵就得不償失

twitter戰線
#dunkirk2019

一試無妨

大家辛苦哂

好感動

睇到喊左

推

好多手捉比人捉左呀, 講到大勝咁

鄧寇克大撤退最重要係保存到實力
用撤退嘅兵力成功大反攻

香港人 一定要頂住 咪吹失敗主義風
今日嘅行動其實已經好好

好多謝所有義載司機

多謝

10推1
#dunkirk2019

10推2
#dunkirk2019

10推3
#dunkirk2019

永遠諗點解會導致咁既險境，一咪話成功無射彈，無開格，贏左啦。

J完未呀？
我地贏左乜呀？係無呀！無呀！

岩 真係完全無贏到
出街入機場既自由都無
被逼到要徒步係青馬行返出嚟
贏佢老母

知唔知咩係文宣？

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

我宣布 今日機場交通壓力測試大成功

家長接人唔好再塞係收費站 塞成四五鐘 有好多人冇食dinner 急尿急到仆街 唔會好過行22km出去
入東涌再沿路pick up啦
示威者唔該都逆線行
手足可以早d返到屋企 對大家都好
有d人係巴士到仲要玩埋縮骨功